頭先俾個呃錢電話大媽鬧我仆街

已經用緊聰明台個來電管家
但係都成日接到啲咩入境事務處呃錢電話
每次我都一定會同佢慢慢玩
可惜次次都俾佢哋識穿我係香港人好快級我線
今日個大媽問完我個名
跟住問我身分證幾多號
我以為得米諗住睇吓佢點呃我錢
佢講左句「你媽的事」
果下我聽唔到問句什麼事
然後佢好L惡咁大聲講「你仆街啦」
跟住級L左我線
呃錢都呃到咁L惡

次次我都扮鬼嚇鳩佢地

「我夜晚一定跟住你」